如果今晚打唔成, 應該可以理解為警黑夾埋搞大龍鳳搏民望

警隊英雄化身從天而降化解黑幫大血拼
等人覺得警隊其實好重要, 係遊行搞到佢地做唔到正事
大家要落力同身邊兩老溝通下
俾佢地睇返721元朗啲警黑交流啲片
令佢地明白全部都係一場戲

唔好俾我睇死喱單野一完即刻又會搞場撐警大會出嚟歌功頌德

對住示威就全裝鎮壓
對住黑幫就埋枱講數
今時今日嘅警隊只係稱號